號召基層上街 打工仔就死啦

一齊上街為自己同家庭出一分力